[NBA一線]東方紅 太陽升 NBA出了隊一線鷹

LET GO HAWKS

你都係想我入嚟笑你嘅啫

LINSANITY!

沒有張CHING就沒有一線鷹

返黎囉返黎囉

LET GO HAWKS

okc真係垃撚圾~

沒有Josh Smith就不是一線鷹了

點CHING點睇ALIN首歌

笑左

張ching呢

agger

屌打所有女歌手

I'll remember who you are